約戰蒼崎青子

今晚，8點，HKU，一念素食門口
我會手持一罐狗糧

記得準時

呵欠

你乜水？

咁都笠水呀

約我食飯？你識我？

開始扮傻啦？

我呢排玩過既傻仔呢 應該只有一個叫石元泰博既傻仔。

你係佢咩人？係咪洗左幾百蚊請你代佢同我隻抽？

點呀，咁就唔敢出呀

出囉

book完場話我知幾號咩場地

但係我有要求，就係石元泰博本人都要同我打一場

時間 地點有齊啦
唔敢應約呀

屌你想係一念門口同我開拖呀？

唔敢呀

咁都唔敢應約？

有錢請打手，冇錢book場？

你連見個面都唔敢呀？

我ok的 咁今晚見囉
唔介意我係時事台搵人黎做見證架可

唔敢單獨見呀？

乜我啲霸氣咁可怕咩？

我係單獨黎架。。。

有人想黎做見證咪黎囉。。。

咁呀，交換Contact先

我會交待自己著咩衫黎 我將自己衫褲影上黎

你自己有冇拳套？我屋企得十六安士

同埋我冇牙膠，你介唔介意？定係我地出到去臨時買

乜你咁暴力架

做乜唔敢比Contact?

出黎見面果陣比埋電話號碼你。

而家唔比？

你痴線？係蓮燈公開電話？

規則就好簡單
一副啤牌，雙方輪流抽牌，最快抽中葵扇5既就贏

可得一罐狗糧

呢個規則應該easy take啦係咪先？

約人隻揪話人暴力係咩玩法?

？？

兩個麻甩佬為左個男人打架

就呢個條款，蒼崎青子應唔應戰？

唔敢打呀？
玩啤牌

咁我一開始就唔係打喎

人地一開始就話隻抽，講左一輪先話原來樓主約戰條件唔係隻抽 男人老狗，唔係約隻抽就講明先啦，講到最後先話唔隻抽，好肉酸

咁唔傾好內容先，就約來都無謂啦，係咪先

你好撚柒

屌，傻西一條

垃圾樓豬
利申:兩個都唔識

路人唔知咩事
但你成隻笠水狗咁真係柒過關家姐

唔好笑大我個口啦

開黎見我，唔洗講咁多

你既底牌係咪得咁多，你前兩日仲話過我網上打飛機！

依家出黎睇下邊個係樹打飛機

唔敢呀

唔敢呀

唔敢呀

唔敢呀

唔敢呀

屌你老尾抽啤牌咁撚反高潮

理撚得佢呀 總之佢同我出黎

玩啤牌
落返去玩賓周啦

呢個堅正 十足十周星馳啲戲咁

唔撚會，佢係青政游蕙禎FANS黎，仲成日幫游蕙禎影相

游蕙禎都有係佢facebook留過言

相信一個支持青年新政既人就唔會和理非到玩牌既

和理非到咁不如去支持民主黨好過啦

佢鳩縮左啦

咁我又真係唔敢打交的

如果我真係大愛撚呢？

樓主好撚柒，縮返入老母個西到算啦

約人玩啤牌 痴撚線 廢柴

咁又唔會，如果蒼崎青子應約
見下都有得著

有時候人既因緣
就係黎自初初既爭拗

當初講撚到幾撚有霸氣
人地一講拳套就即刻鳩都縮埋
話玩啤牌

笑撚死人咩 又屌人唔夠膽出
跟住先講唔傾好內容出黎都無謂
思覺老師都正常過你喎

利申 唔知頭唔知路

打交我都唔敢呀

一拳拳冇拳套打埋黎真係痛到痴線

不過帶左拳套，就唔係打爛仔架啦

有規有舉

笑撚死人咩 約人出嚟玩啤牌
男人做到你咁縮沙都係第一次見

係架，點會唔驚？
唔通你唔驚？

不如約多兩個巴打出黎玩uno啦

可以開活動呀

好撚肉酸啊

縮返入你老母個閪度啦戇鳩樓豬

幫樓主貼返個fb先 因為樓主好似覺得喺fb挑機先係正路

憨鳩仔有樣睇

改個名就當自己係另一個人 屎都不如

佢癲得好完美

柒到無眼睇

原來隻抽個抽係解抽牌

樓主好柒

得返九個字 樓主請準時

隻抽牌

笑撚左 不如玩潛烏龜啦

隻抽原來係抽牌個抽

真？

留名

連波台ching都入埋嚟

笑死 兩條on9仔

見到有個西裝友行過，係咪青子BB呀

打未

扑埋野

渣架

八點半喇喎, 唔知樓主係咪真係拎咗副啤牌出去港大呢?

貧道無錢買啤牌

收皮喇

一早睇死連登仔得個講字

一見到啤牌即刻笑出聲

貧道大愛，令世人笑口常開

樓豬垃圾

豈，貧道垃撚圾是常識吧

好過堆鍵盤戰士得把口

打左未

死基佬

呢度有五張卡，如果你抽到葵扇5就贏

柒到 而家邊個唔敢出黎同人隻抽呀?

高登個邊講E個post仲多人過E邊~